.TH "Input" 3 "Lundi 16 Mai 2022" "Version 4.0" "Littles Fighters" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
Input
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <input\&.h>\fP
.PP
Dérivée par \fBHERO\fP\&.
.SS "Fonctions membres publiques"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBInput\fP ()"
.br
.RI "Construct a new \fBInput\fP:: \fBInput\fP object\&. "
.ti -1c
.RI "Button \fBGetButton\fP (void) const"
.br
.RI "Get the Button object\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBInputHandler1\fP (Event event, RenderWindow &window)"
.br
.RI "gere les boutons de deplacement du hero1 "
.ti -1c
.RI "void \fBInputHandler2\fP (Event event, RenderWindow &window)"
.br
.RI "gere les boutons de deplacement du hero2 "
.in -1c
.SH "Documentation des constructeurs et destructeur"
.PP 
.SS "Input::Input ()"

.PP
Construct a new \fBInput\fP:: \fBInput\fP object\&. 
.SH "Documentation des fonctions membres"
.PP 
.SS "Input::Button Input::GetButton (void) const"

.PP
Get the Button object\&. Fonction qui accède à button (struc) et nous donne l'info private\&.
.PP
\fBRenvoie\fP
.RS 4
Button
.PP
Input::Button 
.RE
.PP

.SS "void Input::InputHandler1 (Event event, RenderWindow & window)"

.PP
gere les boutons de deplacement du hero1 Fonction de gestion des boutons , verification s il sont appuyés ou relachés\&.
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIevent\fP 
.br
\fIwindow\fP 
.RE
.PP

.SS "void Input::InputHandler2 (Event event, RenderWindow & window)"

.PP
gere les boutons de deplacement du hero2 Fonction de gestion des boutons , verification s il sont appuyés ou relachés\&.
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIevent\fP 
.br
\fIwindow\fP 
.RE
.PP


.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour Littles Fighters à partir du code source\&.
